Piddula moisa wallitsuse polest on Friedo Mark 19 Näri ku päwal 1880 Nukki Otti koha pael perremeheks pantud ja temma on ka ned wannad wollad mis moisas rendi rahha wölgi on erra maksand ja Piddula Fraua in temmale se koht andand.
19 Nari ku päwal 1880
Tallitaja Redik Mai
Pea kohtomees Jurri Panner
